香港26日起為市民施打科興疫苗!

支那人打支那苗？BNO打牛津苗？